持續發燒幾個星期 岩岩照到肺有花

個肺小花 醫生可能要我隔離一日等結果😣😣

我上次26 黎照咩事都無 今次

希望無事

推

去左報案未?

去狗屋報定案先 你好似唔見左野

快啲去狗屋備案先

去搵警察幫手啦

寄你d口水俾我 thanks

仲唔去報案？

已經係急症既一間房 唔走得

巴打 你好似唔見咗嘢喎 駛唔駛去報失？

燒症成個月

sad

之前有D咩症狀?
BTW 祝你快D好返,平安攬過

住邊區 ?

咁多蝗都走到

燒成個月你都唔睇

發左燒成個月？

師兄係咪咳左好耐?

之前支那有個女人估自己中招
然後除左周圍吐口水
仲整定啲口水紙巾

樓主駛唔駛儲定啲紙巾先去報驚

發燒幾個星期，依家至黎驗？

發燒幾個星期你都冇諗過辦法解決？

偷走啦 會有警察叔叔黎搵你

你應該唔見咗嘢
去報下失先

搵黑警 求你

圖呢

燒成個月

有無唔見嘢 有記得去警署報案

去警署支持警察

燒幾個星期先去睇？低燒？

有冇呼吸困難 心口痛

去養和睇會好D

醫院有冇警崗？

其實普通肺炎都會發燒㗎，樓主可以唔洗咁擔心住，一定可以大步攬過

有無咳？
咳都幾關鍵

去狗屋，手足加油撐住

想問下巴打燒到幾多度 仲有咩病症

唔好意思，想問下係燒幾多度，同埋有冇其他病徵

rip

有病去報案室報警先有用

屌你老味咩 發燒唔撚去報警 走上黎開POST托啊?

住邊區

知唔知心口痛 係痛一下唔痛 定always痛

係咪要照ct先知肺花？
巴打好人一生平安

去差館報案唔好戴口罩
去差館廁所屙屎屙尿唔好洗手
同亞蛇緊密接觸大大聲講你要報失

唔好信黑醫黑護
快啲揾正義的驚察

報失未呀

因為係低燒 所以唔係好覺

狗屋 thanks !

小小

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

唔走得都可以報案

間唔中38 度幾 平均37.6

同埋要保釋朋友
一間狗屋搵唔到要搵多幾間

急症有狗當更

冇好耐

師兄, 維護世界和平嘅大任就交比你啦

持續發燒係幾多度
呢幾個星期見過嘅人有冇症狀

起碼返屋企準備一下接受隔離之前嘅安排先啦…搞掂就去警署報到…

記住唔好帶口罩，節省醫療物資。警署就搵間警力多啲嘅，加快工作進度…

有無圖

住邊頭 去過咩地方？

你係咪唔見左銀包要去一去狗屋?

一陣要我入院隔離等結果[url][/url]

唔識偷走？

旺角警署

有病要報警啦

如果樓主係真 應該要搞個眾籌醫手足
搵高人set 個醫療plan比你, 1隻10萬
3萬thx

每日幾下咁

逃走啦 有手有腳唔識走咩

幾多度為止低燒？

有冇出汗

你咪打999話唔見嘢囉

搵警察幫手

希望你冇事啦

拿拿臨去狗屋報失啦

樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦

快啲走你係咪唔見身分證呀？

樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦

發左燒成個月好心就去左狗屋報失先去醫院啦

有一半機會冇事架
樓主會冇事架

咪咁自私啦樓主
樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦
唔好周圍害人

偷咩走呀
假設真係確診仲走街走播毒咩

呢個月黎都係屋企 有去跑5-6次步有戴口罩 我老豆老母

去過邊來?

屌你地班垃圾
平時講到有幾憎黑警，有咩事都唔去搵警察叔叔幫手
前線又唔上，做呢啲基本嘢都唔做

pin 呢個

好似將軍澳個手足偷走再自首啦屌

37.6已經算燒梗

我真係唔明點解要走 好好地比醫生醫咪好 走左又唔會好 我唔會偷走

你老豆老母有無拜神。。佢地傳俾你個機會好大

冇出街?冇見過朋友?
咁你點野番黎
你屋企人有冇症狀?

你唔係發燒咩？點解仲可以跑到步？

日日拜神

同警察報案先 去唔同區報案 唔好令佢地為你擔心

認真 你住邊頭

報警啦

希望你冇事

去北角拜定係屋企拜?
定去其他寺廟拜?

記得如果見到黑警同佢傾下計

唔知自己發緊燒之前

其實而家發燒個定義係咩 37.3?
有時覺得自己熱熱地 又唔係有發燒咁

細個教落有事要報驚搵警察

樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦
樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦
樓主你同我地講你去過邊到
食過咩野
見過咩人啦

你住邊頭呀?講啦

樓主都係因為驚先上嚟開post，但個個都只係叫佢報失

祝樓主早日康復

南區

樓主住邊區 做邊行？

唔去警署先?

冇事既

你26號照過肺係1月26定2月26？
同你上次睇醫生話你係咩事？

me 2
where exact ?

自已果區佛堂拜

樓主可唔可以唔好擠牙膏咁講
一次講唔得咩?

港島淪陷

37.1已經叫微燒
37.3係發緊燒了

樓主條垃圾應該野撚左好多人
到而家仲唔答

樓豬做咩咁唔錫身

祝平安

有冇帶口罩

祝早日康復

發燒幾度？

去報案啦!你個肺就黎走喇!!!

上次照肺咩事都無 原來剩係驗左甲型流感

今次會驗哂所有 包括武肺

發燒咁耐都唔去報失 痴線

咪係社區爆發就係呢啲人造成

之前睇醫生 佢話36.8-37.1都算正常

醫院37.5先發燒

我哋算唔算你嘅親密接觸者?

岩岩37.8 量度

藍店食翻轉
藥到病除

屌你老味 又唔撚報警 又唔撚講去過邊
2月1你話自己飲茶 2個鐘 咁去撚咗邊度飲先得㗎

報案未？

可能普通肺炎姐

但醫生話未必有事 都係小花

d口水要諗辦法放入去狗宿 最常接觸到既位
d病毒可能離開左人體只係存活到幾個鐘

上次落樓下睇醫生 我37.1佢都話唔叫燒

燒成個月都唔去狗館報驚

普通肺炎姐，冇事嘅

此post已完

真係仆街嚟 去邊又唔撚講 又唔撚報警垃圾

樓主快去警署報案

唔想知你幾度
想知你詳細活動歷史

唔好 去警署

樓主你都幾好野 月頭開post已經話燒咗幾日月尾先黎驗

推呢個

37.1 邊算燒...

燒成個月肯定有好多野唔見

樓主自己唔pin
我幫你出名
南區既佛堂

住邊區?

燒咁撚耐都唔去報驚，鬼唔望你個肺白撚曬

巴打住邊頭

南區
樓主on9仔唔pin自己住邊去過邊
pin埋D垃圾

講左咁耐發燒要去狗屋報失。
做又唔做，問去過邊又唔講
收皮
拉好過

去搵警察幫手，搵啲嘢投訴下

又唔報警又唔講去過邊 做乜撚野

我而家日日有口罩 焗到下下36.8-37.1
成日以為自己發燒

36.8-> 37.1 健康溫度

正常體溫唔係37.5咩？

又唔一定係樓主問題，可能係公立醫院唔肯驗，你知啲公立醫院做野幾咁Hea㗎啦

去警署啦你老母 仲要幾個星期

樓主有無咳？

屌你個閪 幾個星期先去驗
咁嘅非常時期都唔撚早啲做
惹到周街都係

36.8喎
37.5燒到骨痛喇清

幾時知結果？

37.5度係微燒啦

呢幾日唔身體唔太好 不過冇乜燒
去左照x ray 個肺乜花都冇
睇到個下安落左啲
你都知啦 而家乜病都可以related to 武肺

手足，頂住

你住禮賓府？定邊間宿舍

無事嘅

我一路以為38度先叫發燒

係我個醫生講37.1已經叫微燒，話係免疫力最強嘅時候

唔使去報案，查啲口水喺狗屋門口就得

RAP

去狗官搵醫生

唔係38度先係發燒咩

唔係你話想驗就有得驗架
一開始醫院係要你符合某d條件先有得驗（二月中都仲係咁）
其他都當你平時感冒

因為我上兩星期感冒以為賴嘢都想驗但醫院話唔洗

利申：已經好番

RIP

呢啲情況梗係偷走
然後去狗屋自首啦

咁到底幾度先係有燒，個個家庭醫生都龍門任搬咁嘅

醫院條界係37.5或以上係發燒

護士朋友講

Depends on 你探緊邊個位
探唔同位置會有啲分別
但成人一般黎講37.5左右都已經好明顯燒緊

俾d身體接觸都可以

BTW 上次話有幾個有病徵的popo
有3個陰性結果
咁其他呢？
個女警呢？
冇曬消息？

個po頭幾個留言
又岩又左
好掛住肥絲
兒登已經無正字

我有去驗 但佢原來無同我驗到

分別喺各區唔見銀包， 要報案

點解唔去差館

希望樓主唔好有事啦

好似將軍澳咁
走咗再去警署

！！！！！

笑死 個個諗住攪鳩差佬 wfc手足

燒成個月依家先嚟check

要點先有得驗？
有啲咳，但無燒，驗唔驗得？

去晒18區狗屋報失啦

反正如果係中咗招 善用病毒啊

巴打係邊間醫院
可能會有人黎探病

去左報失未 同去藍絲集會

肺炎其中一個病徵就係low fever
樓主rip

我平時病毒感 喉痛全身發熱頭暈都未試過到37.5 我其實唔係咁信個度數

巴打平時出入去開邊區

我一路以為係高燒先算

LM

發現最強生化武器

但37.2 3已經好唔舒服
Anyways信你

佢都冇講用咩度

source?

其實發燒係睇你平時平均體溫
人人都唔同
同埋唔同度法都會有差異
耳探口探紅外線係會有唔同標準

耳探

一個月無出過街 之前去過一次醫院 間唔時跑步 有口罩
屋企人無病徵

好懷疑樓主鳩up

3萬黑警 THX

唔係

快啲報驚

有冇咳／其他病徵？

我上次睇醫生
37.3探耳仔冇燒
探額頭係低啲 耳仔高小小係正常

最準係咪應該口探

天佑巴絲

可以完全無症狀都可以傳播
btw, 無事嘅, 有事就報警

有燒通常都係炎症反應
但醫生都答你唔知嘅連登仔點會知

學到野

我上次26 黎照咩事都無 今次

??????????????
唔係1999ok?

1月26? 2月26?
你病左幾耐?
有咩事?

見到當值啊sir
記得要同啊sir打氣 支持佢地

我估醫院係今次見到樓主個肺片有啲啲花同發燒先肯驗之前樓主就咁發燒都冇驗啦，你有咳無燒更加唔會幫你驗，公立醫院嘅諗法係成條街都有人咳㗎啦，所以唔會係你。唔幫你驗仲可以慳返啲試劑

唔識
但好似屎眼最準

試下偷走去冇咩人既地方
再報驚自首

我冇

祝福你

去狗屋

永遠都係確診後先諗起要去驚柱

量度方法 正常體溫
耳探 35.8°C – 38°C （96.4°F – 100.4°F）
腋探 34.7°C – 37.3°C（94.5°F – 99.1°F）
肛探 36.6°C – 38°C （97.9°F – 100.4°F）

樓主都幾撚仆街
燒咁耐先去睇
傳左俾幾多人都唔知

樓主幾歲
平時身體點
有無做運動

去過邊頭啊依排

唔見左野唔識報失？

燒幾個星期都未死都算勁

祝早日康復！
唔會中唔會中！

我個人體溫不嬲高
平時長期耳探都keep住37.3-37.5
但身體健康
成日驚出入地方俾人送我入院

去左狗屋先

報案室,thx

快啲去報案先

有d人體溫係高d
好似體溫高既人抵抗力好d （上網睇到，唔肯定）

咁你都算做左措施, 無計

咁大件事要話比驚賊縮縮聽

ching保重

報案啦屌你老母

take care

傳染唔到比狗 唔好話自己係手足

周圍播毒

去到狗屋如果想咳唔好忍住
戴住口罩對病情唔好，去到狗屋除低透透氣

有得走即刻去哂所有狗屋

到警署自首

有冇去過狗屋

入左觀察病房 等結果

同佢講 我支持你地㗎
點解支持警察都會中招

入到屋記得用飛沫

做乜唔去九叔到吐口水？

借尿遁走返屋企先
然後叫老母帶你去狗屋自首

RAP, 出返黎仲有傳染性的、記得有唔見野就要去報案。

me2

唔舒服要同警察叔叔講
佢哋的裝備仲好過醫院，問下可否好人借一些給你

千祈唔好污染狗宿附近嘅門口手把位/lift制 etc...

好人一世平安

好人一生平安

手足take care!!

不過去左狗屋先

十八區都報道一次啦

咁咪惹老母囉

偷走再自首

你改翻個pin先啦

有無喺灣仔唔見咗野，記得去灣仔警署報失

去警署, 去民建聯工聯會辦事處, 佢地會幫到你

進行生化戰

同警崗阿sir 吹下水

巴打好人一世平安唔使擔心
Keep update us please

搵警察叔叔幫手

37 唔上38

好人一世平安，集氣樓主冇事，大步攬過

你呢個月都大把機會惹左比老母啦

又唔一早去狗屋求助

唔見咗個乾淨嘅肺

世伯伯母有冇唔見咗嘢？
叫佢地去揾吓啲失物
之後就去醫院check吓好啲

手足take care

隔咗離點搵驚甴姐？
唯有出返嚟之後搏自己係假陰性去見想見嘅人/object啦

希望巴打冇事

醫院有警崗？

去狗屋 thx

岩岩出去見到狗 都係佢隔離咳左兩聲

wish you are ok!

Take care

報警, 你唔見咗野
仲要無口罩, 撲唔到, 周圍咳, 周圍噴鼻水/涕
又無紙巾, 唯有用手抹

Rap

其實應該冇定死幾多算發燒 自己覺得37.3就係
通常都係口探

梗係偷走出去啦

唔見左幾個鐘姐，無事既

好人一生平安

take care

去報案啦屌
唔見左銀包乜都好

唔係手足黎 完

希望樓主無事

去左狗屋未先

喂呀我琴日先同你食過飯泥緊仲要去xx架

通常幾星期持續發燒9成9奶野

但燒左幾個星期都唔理，真係有d過份

5毛想攞料

樓豬死撚開啦 唔好傳染我啊

希望你無事

除咗罩未

有咩徵狀？

你唔報警走上黎問做咩

巴打有冇除罩黎咳？

祝早日康復

屌 大家睇完post 記得消毒

帶無野唔見要去報失？

樓主平時有冇帶開口罩？

祝福你。後生無病痛應該唔難醫，加油啊

去報案

去左報失先

樓主你有無d咩病徵 我都連續一個星期36.8-37.4

全身無力

你今日先睇醫生？

做咩唔去報案

去狗屋拎幾盒口罩同生化gear

報警未？行均18區

除左呢樣呢 我日日都唔夠訓 好難知係唔夠訓定真係病

口水，精液，尿液，血液，糞便

各一份

唔該巴打

睇醫生咪知 唔好自己估

入狗屋廁所,將你啲口水抹晒落啲水龍頭同手柄

買唔買瑞士山區肺？

點解要害埋班郵局職員

早幾日睇左私家 佢叫我Keep住度體溫 去到37尾就去醫院

唔夠訓都會好易病㗎！尤其係依家呢啲天氣，多啲休息啦

我都係，口探，一到夜晚就低燒

集氣，千祈唔好有事

拉得你估連登仔個個係醫生咩

Thanks 但我係好早訓落床 但失眠

感覺樓主有啲自私
連住邊去過邊都要吱牙膏咁答
負皮

有無肺痛 痰 果啲？

37.5下都係正常 耳探

你低燒既定義係咩 36.8叫低燒?

我有時係會間唔時爆到上38.4

36.8都唔係燒，至少至少都要37.4，5先叫少少燒

狗屋見

祝福樓主
保重身體

會冇野架爸打保重身體

好心你早啲睇啦，38都已經係高燒，你仲要38.4...

37-37.4口探，網上口探話37.5係發燒嘛

有事果陣新聞咪會報囉
依家又唔係確診等多陣會死咩

但有時又跌番落36.7

我近排都咳多左,係咪都要搵忠誠勇毅求助?

探額頭通常會比你實際體溫低.
度幾次都係37度以上就應該要留意下,
額頭38度就肯定係高燒.

通常係朝早果下最低

唔係手足
負皮上一頁

算啦 唔好執著幾多度 覺得同平時唔同 食藥
食藥唔好 睇醫生
大家小心身體

報定案先

走, 即刻屙屎落噴壺溝滴露(proof 左殺唔死肺炎)
周圍噴.

咩pin

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

有事要逃走 去差館

bin

唔係講笑,香港命運有機會掌握在你手

去左狗屋搵POPO未

好波！

好人一生會平安
但要點做好人
樓主你識嘅

樓主冇事嘅唔好咁擔心！

唔帶口罩周街大叫口號引狗圍你

Lm

身體健康

國家終於有任務俾你

樓主希望你冇事:(

換褲啦
成朝叫左你換褲十幾次啦

巴打 集氣呀！

hi 樓主你邊間醫院 我都岩岩入咗去隔離

隔離之前仲由屋企偷走咗出去附近狗屋諗住報案
但結果原來宜家係無狗喺嗰度當值
最後唯有係咁意摸下狗屋入面啲嘢（入去之前無啦啦想咳 跟住我個人又慣咗用手掩口喎

靜啦

報咗警未

希望樓豬無事

識做啦

希望樓主早日康復⋯

保重

發燒幾星期？

幾多度先？

毒撚潛伏期咁耐？

咪係

醫院仲有無警察

去散毒啦

去警署報失，thx

但樓主話個肺啲啲有花喎，咁起碼中普通肺炎好過武漢肺炎啊，當然最好係公立醫院做錯野，樓主其實咩事都冇

我都係持續發燒 肺有少少花
好彩係普通肺炎
住咗啱啱好14日院 而家出咗院

樓主加油💪🏻

點解要住院既

你都要多啲休息啊，祝早日康復。樓主都要加油

其實係咪咳同發燒係最主要病症

發低燒係武肺其中一樣病癥
大陸將發燒定義為37.3
台灣37.5

發燒發幾星期

話驚我係武肺 要留院觀察
不過入院要好小心
4個人一間隔離病房 啲啊嬋咳都唔戴口罩

早日康復

巴打好瘦 食多啲嘢

發燒幾個星期都唔去睇 係咪咁on9啊

絲 食唔肥

4個人一個隔離病房……咁都叫隔離病房

希望樓主冇事

我都持續低燒咗兩，三日 試過37.1-37.7呢個範圍
聽日都諗住再去急症check肺，因為我今個月11號已經check咗 不過佢話我個肺冇事！只係白血球高，所以諗住聽日再check多次！
我又冇咳 又冇呼吸困難 希望冇事

但唔係一驗都知有無點解要驚

要等幾耐先知？你邊到唔舒服？ 樓主保重

有親人同巴打一樣，做左第一次test結果陰性，等緊做多次確認
希望巴打你無事，好人一世平安

幾歲?後生仔既話唔洗太驚
最緊要報驚

希望樓主你平安無事

南區好大，即是近邊頭？

我都係around呢啲體溫 但冇其他唔舒服 之前睇過醫生 佢話唔過37.5都算ok 冇比藥我 所以我而家都係keep住度下
你有冇咩其他病徵？

即刻去狗屋報案

佢一開頭係照肺
照完有少少花 同見我發燒就叫我入院

Check係咪武肺 應該係要插條管入個鼻攞咽喉樣本去化驗 俾人插咗4次

Pay

偷走再去狗屋自首Ok?

咩病徵都無

琴日照左肺冇花 但38度

應該係等你確診咗先會俾一間房你
懷疑個案就4個人一間好危險

報案跌左銀包

燒左成個月都冇變弱智？

Cls，剩係依個post都7-8條友話自己發燒又肺炎

屌你平時究竟有幾多隱形帶毒者

快啲搵popo幫手

我都係suspected 但係我一人一間緊
利申九龍區醫院

仲有哩個

37.3嘅人小心啲

巴打發燒期間有無咳？

我廣華之後轉去黃大仙

on9到 燒咗成個月都唔理佢

好人一生平安？絲打建議你起左佢底先，佢啲post都幾精彩吓

新人類

有唔見野記住報失

咁大件事問下警察點做先

南區咁大邊撚度？講啲又唔講啲係咩玩法？

我都長期體溫37.1-37.3
睇醫生話係正常
但係成日形住自己係微燒

間唔時 唔密

兩間都細院嚟 唔怪得

同我學既唔同

屌你老味發燒幾個星期都唔撚去醫生？
去狗屋先啦不過

呢啲會通緝㗎

但其實好多炎症都低燒

個肺花有咩feel

無feel 同平時一樣 仲可以大聲高唱

發左成個月醫生又唔睇，警又唔報，樓主有咩用。唔好同我講你呢個月仲周圍走

直接上哥連臣角啦，唔係仲等呀嘩！

去醫院警岡問下廁所喺邊

唔屌啲大陸蝗偷走？
樓豬唔見嘢報失係基本嘢

講真既 唔駛偷走咁麻煩
係醫院大吵大鬧 d職員覺得控制唔到場面就會報警

樓主係大陸仔港豬黎？？

快啲走佬去狗屋啦屌

街口有條藍屍違例泊車，搵黑警抄佢牌啦

係時候去狗屋派西餅

冇事㗎巴打

樓主
你入院之前好似唔見咗野 係咪俾人偷咗？
建議你依家去報案
入院同報案好似無衝突？

同問

有人整咗個TELEGRAM CHATBOT，會定時將最新發現確診個案的大廈跟據你所選的區域推送給你。

裝個口水噴壺先

應該吐口水水落門柄

肺花都幾大機。。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

但又知道自己燒左成個月？

報案記得除罩，去個廁所

巴打你去過邊睇醫生 我都有去過醫院睇

無事啦 上年你中乙型流感 應該抵抗力低姐

RAP
千祈唔好去狗屋

唔撚怪得
死大陸仔死返支那未

燒幾星期?

樓豬R.A.P.

富士山下？

樓主去過邊...我都係咁咳 好驚自己奶嘢其實

乙型流感都低燒架，唔好咁緊張

樓主上星期係咪有架單車比人偷咗

香港仔狗屋

巴打保重

早日健康！

唔撚好戴口罩周圍去 去狗屋報下案

屌柒咗
原來大陸仔嚟

樓主喺急症照肺？成日形住自己病唔照過唔安樂

唔好推 唔該

感情台假膠染左仲上連登出po

點解

樓主係未講過話唔見咗嘢要報失

點解人問你去過邊 去邊間醫院你唔答

兩包口水thx

身邊有fd知係我 唔好推plz 我有答 你睇番之前先

你去過邊睇醫生？
幫你用不推文

樓豬比返小小責任心啦

我想知我係間醫院有冇中招

南區你覺得可以邊間

報案先

報完一間再一間

公立定私家 ？
如果公立點解唔驗埋肺炎

其實我自己都病左好耐 但睇親都話我冇事 但一停藥又開始唔係幾舒服

記得報案查詢
口水四飛到門同枱面
警方幫到你

我拎黎研究咩味姐
大家唔好諗咁多

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

報咗驚先

樓主你開啲post咁多個人資料，識你嘅朋友一定好快估到

去狗屋先啦

有結果未呀ching

仲未有 應該好快會有了

記得update 我地呀

燒成個月都唔睇醫生？
假膠？

死物可以停留五日啦

報案呀

幾多度先？

樓主為人為己，盡量唔好將任何種類體液依附喺物體上面先。
巴打一齊陪你睇報告

37.4-5 算唔算燒？

應承我，一定要報警

我呢個月都係
但未試高過34.5

耳探定咩？

正 連登仔死全家

耳探 日日都有keep住探
上星期 最高一次37.5
呢兩日 都係36.8-37.2之間

成個月未試過高過34.5都仲未死?

37.5+ 左幾日, 睇左2次醫生想去報失但警署內外都落晒閘

耳探係高過額頭 37.2唔係發燒

我都病咗好耐 照過肺冇事 但又一唔食藥就唔舒服 體溫偏高

你要再去睇睇 好人好姐 啊會體溫高

去左狗屋未？

樓主有結果未

樓主你係keep住燒定係間唔中回到正常水平？

燒撚左成個月都唔去報案？

俾d手信人啦

早發現早醫應該無事.

你一個月前仲揾緊口罩.係咩途徑瀨嘢架?
體液交換活動嗎?

keith?

咁快俾人起底

快d去狗屋喇，三萬 thx🙏🏾

大步𨈇過，大步𨈇過

去警處呀～～

去警署搭升降機吐口水啦

好快會有結果 唔好推

屌你有冇反過支那？
成個月前應該支那惹反黎喎

會間唔時正常 但8-9 成時間都係燒

我耳探有時左邊37.3 右邊37.8... 但量額頭又冇發燒...

同埋會唔會有d人係天生體溫高d

我都係咁左右耳成日唔同 通常睇最高果個為準

721831

去報警啦屌

你除咗發燒有咩唔舒服？ 但我照過肺冇事

仆街呢兩日個人又係熱熱地又好似作感冒咁 冇咁橋掛

結果陰性走得

放心喎巴打隻病毒選擇性感染人

平安就好
咁巴打係咩問題keep住燒？

去搵林鄭

佢話唔知.... 血都驗埋

係唔係普通肺炎?
有冇話點解個肺花咗

無事就好 我keep 住不停睇你個post

但你keep住發燒都唔係好事喎 可能其他大問題...

燒咁耐小心血友病...

你個肺唔係有啲啲花咩？佢就咁俾你走?祝你早日康復啊

依家佢都唔係好想d人留醫院如果無事既話
希望你驗血報告都冇事啦

三萬thx

驗血都無事

你識做啦

但肺花無藥食？

隻病過幾日會陽完又陰
好撚濕鳩

加油

但係個肺都花左？

lm..

會唔會叫你過一排check多次？

要驗幾次先得嫁喎

同啊sir報定報打底

藍定黃？藍就等死，中立都快啲死

少少應該無事既
唔好太擔心！

啱

報案？

無事就好

冇事就好啦
醫生有冇講咩事

去咗報案未？
就記得要坐48小時

快d搵民建聯尋求協助啦，佢地號樂於幫人

哈佛報導話個測試準確度得11-38%，以新加坡100%作標準嘅話
當然新加坡都會miss

係lo，咁都走得

同醫生講要自首有夢遊過，警察係咪要上門落口供

去報警你就係英雄

小心係假陰性，樓主book間酒店自我隔離下。。。你屋企人好高危

唔見左健康

食抗生素先 遲d再去睇 睇下個肺仲會唔會花

係，咳就已經要去，確診已經被隔離，去唔到

樓主係咪而家打上903果個？

警局見

恭喜

應該唔係啦
請善用起底功能
樓主開個post話自己a0毒男約女仔
但係903果個有老婆有一仔一女

可以去報警了

有無確診？

快啲去狗屋啦

想問下你係睇完私家再睇急症？
想知個流程
我屋企人都有啲唔舒服

檢查下身份證有無唔見，如果唔見記得去警處報失

叫你屋企人幫幫手拎D用過既物去搵POPO幫手

仲燒緊 食左三次抗生素 平均37.5 最高37.8

入狗局報失

巴打,唔對路就返醫院
驗一次未必準
時間唔等人

自首咗未？

去警署自首啦 記得狂咳

去醫院驗多次啦
有假陰性唔再講
快速測試劑係有機會唔準

巴打你個人會唔會話成日緊張?
有啲人體質係會咁架

唔洗太過擔心

唔好亂咁嚇人啦

不過巴打你想講血友病還是白血病?

白血病多謝指正

驗左血 無事

同樓主個情況一樣，而家排緊急症

無人關心樓主，淨係叫佢去搵警察，都幾癡線

我聽日再去排急症

屌要你做少少野都搞唔掂

排完急症，個醫生叫我住1日院

仲等，搵警察幫手啦

要住隔離病房

樓主抽完深喉之後，個報告等咗幾耐

你又咩事入院？

又係低燒咗幾個禮拜

低燒個頭慶唔慶？

我係feel到個頭係比平時熱少少

我啱啱都出咗報告，都係陰性走得

dna檢測唔一定準
麻煩自己隔離多一陣
戴口罩

本身成日失眠同心悸
唔知有無影響

準備入隔離病房

發燒無退過 時不時要退又燒
仲多左呼吸唔太暢順

除左呢個有冇其他徵狀？

報左失未

中咗無得走都要儲定啲口水 好返可以去狗屋到噴

我覺得你單純係普通肺炎，但佢唔留你係醫院睇情況，所以可能惡化咗一直有追po，你要快啲好返啊，知道冇

而家又一次入隔離病房 驗多次 聽日知結果 今次個肺係清左

我病微好輕 幾乎無咩點咳

你有無唔見野？記得去報失

我想問係唔係間間隔離病房都係要同4個人一齊？

自已一間房 我係 4個人果d肯定唔係隔離病房

大陸仔 快啲死

你就好啦，有3個fans聽你唱歌，聽完實好番哂

我隔離病房 自己一個

終於有人諗到，有幾多要幾多，同水混合比佢滋生，倒入加壓水槍，見企街警射濕佢口罩，制服，無人時射濕警車

有結果未

住左兩日院 差唔多驗哂血咁濟 而家驗緊肺結核 aids都驗埋無事

所以流感唔中

我同你一樣 燒左一個月了
2月3號左右開始長期低燒 有時會發冷
最高一次上到39
手指同腳板都有腫痛 搵左專科睇

專科醫生要我prove我唔係武肺先肯睇我
去左醫院check 今朝到收sms

幾經波折終於有得睇專科

巴打食退燒藥都退唔到燒？

你去醫院就咁話要check武漢肺炎就得?
抽完野就可以走得等結果?
期間要隔離嗎?
Thank you

Tg me fml20fml20

我都係2月3感冒,當日少少燒,37.7
睇完醫生食左藥,感冒好返哂
但呢一個月體溫成日偏高(36.9-37.3)
最高試過37.5,大部份時間37/37.1
醫生覺得我無事,因為又唔算燒又無其他唔舒服
但我又覺得燒燒地
抽哂血驗,乜事都無
醫生話真係驚既入院照pet scan,但佢覺得我係無事
我都準備入院做詳細check

咁除左體溫偏高 又未到發燒 仲有冇其他徵狀？
如果只係偏高 想問下點樣入醫院話想詳細check？

我呢2個星期都係36.5-37.3 呢個星期就平均都係37.0-37.3
冇任何唔舒服 不過有keep住日日探

我都唔知呢個體溫係咪叫唔正常

我無任何病徵,乜都無,只有體溫高
我去私院,所以可以要求全身check
不過醫生都話我唔算燒
話37.5先叫擇界only..

唉 就黎人都癲 成日驚自己奶野咁

私院係去左門診睇咁樣？定點樣可以叫佢幫你驗 我都想驗下

切勿以身試法

你想驗咩?
私院無得驗武漢肺炎
一定要去政府驗
我去睇門診,同佢講體溫高左成個月
佢就幫我驗血
check到肝腎功能,血小板,白血球,炎症指數
我個report全部正常,炎症指數~0
所以個肺係無發炎..
我都就黎痴線
成個月啦,都唔知搞乜
最驚係d大病
醫生話cancer都會低燒,雖然佢話我唔似
佢覺得我無事乜都唔洗做,但我唔放心

但點知自己持續發燒每日探？

我日日探
狂探,癲左

原來真係咁以前唔舒服發燒一定feel到，之後先去探，一路諗唔明低燒大家係點發覺

屌係咁㩒錯不推文

開始懷疑自己係咪有疑病症

呢樣真啲徵狀大包圍咁一定中咁但發燒好似係有八成都會有

係呀
但我驗血報告又話我身體無發炎
醫生又話37.頭唔算燒

去搵左 777 & pkt 未 ?

同我情況差唔到 公院住左幾日 咩事都驗唔到 佢建議我去私院做一個咩電離子ct 全身 佢話照左無野就無野 我血都比人抽左五次 我都係體溫高 但又無唔舒服 😌 愛滋都驗埋 無事

上星期發燒無咳 照咗肺都無花
但醫院都拎咗我去隔離同驗
最後咩事都無
仲等我以為唔見野去咗報失